2010年，在黎巴嫩一個滑雪勝地度假時，iTunes無法播放音樂，創始人Eddy Maroun為此籌集了資金，建立了一個解決方案。蘋果和Spotify在北非面臨的最大挑戰：YouTube | Eromo Egbejule | 2020年9月17日| Ozy
Encore GX SUV的司機可以在開車時使用語音助手執行許多任務，從提供方向到播放音樂和在路上訂購商品。”亞馬遜是我們的品牌：別克如何圍繞亞馬遜的廣告業務建立長期合作關係？塞布·約瑟夫？2020年9月10日？迪吉迪
布盧姆說，Facebook最有利於她與其他供應商的B2B關係，布奧納西斯利用YouTube播放DJ節目的視頻，並有一個關於活動音樂的播客。《Insta Booking》內幕：情侶們如何通過Instagram（雷切爾·金）（2020年9月6日）（財富雜誌）
搜索“凱蒂·佩裡”，你會在主搜索結果旁邊看到一個框，告訴你凱蒂·佩裡是一位美國歌手兼詞曲作者，音樂可以在YouTube、Spotify和Deezer上找到。這種無所不知的人工智能通過不間斷地閱讀整個網絡學習|威爾天堂| 2020年9月4日|麻省理工技術評論
該命令是過去類似卡特爾行為的機構的結果，確保他們不能任意拒絕歌曲訪問或挖苦音樂許可證頒發者。特朗普和“哈利路亞”：為什麼很難阻止競選活動播放歌曲，即使藝術家反對|傑夫| 2020年8月31日|財富|
音樂是《黑色炸藥》基調的一個重要組成部分，可以追溯到2009年該系列電影的原版《黑色炸藥》講述了警察的暴行：音樂劇《立體威廉姆斯》2015年1月9日《每日野獸》
我得說，我覺得過去的一年對音樂來說很糟糕。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
能聽任何你想聽的音樂，一個充滿樂隊的世界，這是多麼令人驚奇的事情啊。Belle&Sebastian不再那麼害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
你認為隨著年齡的增長，我們的思想會轉向更抽象的音樂，而不是明確的歌詞嗎？Belle&Sebastian不再那麼害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
我記得我們所有的音樂都在一夜之間出現在Spotify上，沒有人問我們。Belle&Sebastian不再那麼害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
享利·羅利·畢曉普，一位著名的英國音樂作曲家，逝世，享年68歲。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
特別是在馬尼拉，在鐘聲和樂曲的鐘聲中，到處都能看到真誠的熱情和歡樂。菲律賓群島|約翰·福爾曼
他在房間裡上下旋轉，看著音樂，如果他對這首曲子感興趣，他會拜訪你。德國音樂研究|艾米·費伊
一個孩子在藝術殿堂外聽到它的音樂，然後才看到它蒙面的美。兒童的方式|詹姆斯·薩利
然後，當他走近房間時，一陣音樂聲飄出來迎接他——託尼在自己的伴奏下唱歌。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德